我們是香港人的，而我們集會的原則是： 「幹你娘塞爆」

我們是香港示威者，而我們集會的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，我們才不管甚麼催淚彈橡膠子彈三小的，每次集會就是姬芭幾十萬人。幾百人塞成幾千人，幾千人塞成幾萬人。銅鑼灣塞到荃灣，香港島塞到九龍新界，跟把整個香港塞爆沒兩樣。

我們還記得，我們在一月十九日的集會中，美國人對著我們說，這次集會有二百萬人，而且全部交通工具都塞爆，你有頭緒嗎？

我們他媽的怎麼會知道。

推

幹你娘塞爆

19/1 中環見

聽日遮打見

塞爆

塞撚爆佢

對唔住 腸胃炎去唔到 去埋我果份

好

媽的貢丸！聽日見

屌你老母塞爆

薯條

手足 來塞爆他娘

遮打道見

呢個文宣夠俗
俾like

支那先會講幹你娘

明明係台灣

原本篇文係台灣黎
同埋支那係會講操你媽逼

大陸都會講
你唔係唔知嘛

支那係操你媽

鋼印娘塞爆

呢個comment你話大陸都會講
上個comment你話大陸先會講

我哋係香港示威者，而哋們集會嘅原則係：
「屌你老母塞爆」
冇錯，就係屌你老母塞爆，我們理撚得你啲乜撚嘢催淚彈橡膠子彈，每次集會一定係幾十萬人。幾百人塞到幾千人，幾千人塞到幾萬人。銅鑼灣塞到荃灣，香港島塞到九龍新界，總之就要將全個香港塞爆。

我哋仲記得，我哋喺一月十九日的嘅集會度，美國人對著我哋講，今次集會有二百萬人，而且全部交通工具都塞爆晒，你有冇頭緒點解咁？

屌你老母我撚知咩。

錯咗隻字

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支那係操你媽喎ching

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

打左個冷震

p

塞爆小母狗

我們要人多到牛也能逼死

幹你娘的支爆

衝出嚟柒

幹你娘係台語黎

屌你老母同我塞爆佢

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

遮打見

原文係咪老麥薯條

係
一陣見

硬塞爆

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
請大家集氣！願香港人平安！

Push

用屌你老母啦 用咩幹你娘
台灣人都知啦

屌你老母！]

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

出緊

高汁

原文係香港，比人譯去台灣。但竟然有人話幹你娘係支那匪語係操你媽

閪冧

係咩 唔係一開始係k島傳出黎既咩
Btw推行動post 由佢沉啦

睇開台灣streamer 個個講幹你娘喎
支那係講操你媽

push

正

姦惩娘耶汝今麻是安呢啊？死阿陸囝乎死啦

有聲

屌你老母撚知咩

水炮車

保持警覺

得你知

支那講操你媽

商場需要瀨屎師

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

塞爆香港
正式啓動

其實好多大灣區自由行來香港都係黃，不過佢地唔敢出聲